1430政府跨部門記者會

冇人講

推

你仲對政府講既野有期望?

又係廢話

唔聽啦 廢話連篇

廢撚是嘥時間

廢話會

講果d野我都識背了

佢地啲廢話
搵下位入都好

有咩好講
佢地講左半年廢話啦 仲聽

人來,bingo 紙

唔想哂時間
等文字

拉

冇認受性既政府
浪費時間

唔想知

會唔會癲到話因爲大部分市民對選舉結果有所質疑
現在決定會重新舉行選舉
係一個公平公正既選舉入面聽取市民意見

你唔開POST真係唔知

小二 嚟兩打bingo紙

講廢話做咩要理?

我都係睇蘋果youtube個訂閱位到見到有個咁既直播提示

成績表

做乜浪費自己生命..

大話會

唔介意投多次，我要建制一席都冇

紅隧通車啦

屌你, 政務司長出嚟講 紅隧 每日車流幾多, 收咗幾多垃圾, 用咗幾多人.

直接講幾時開, 點開法已經攪掂，兩三句已經講完

呢D 咁嘅會, 完全浪費時間, 人力
最撚憎呢D 廢柴, 開埋呢 D 廢會, 講廢話

廢話就一定
不過可能會留個回力標比我地玩

我諗大部份會睇既人都係希望咁

懶人包：
條路燒到好慘，仲喊緊，
收費亭好慘，仲痛緊，
死物好慘，傷口好深，
滅火筒被人拐帶，毫無人性o

修復部門合作又合作，奉獻再奉獻，修補再修補，
做野又做野，好忙又好忙o
我哋高官指揮修復工程好辛苦，

連揾電路板，清班廢物，我哋都知道好辛苦架o
我哋高官做咗好多野啦o

所以你班仆街肯割蓆未？

寧願佢出來親自回應下政府高層打鬥事件好過

日記匯報咩
每個部門出嚟講每日做過咩

睇下記者問唔問

登記選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

近日網上有傳高官係辦公室內打鬥 請問係咪真係有呢件事？如果係真 請問高官傷勢如何

一早已經變左聽summary
狗會都係

廢話連篇
整返好d設施
出嚟想人地讚佢地叻咁

做乜成日有呢啲POST問"XXX冇人講?"

收皮啦 可唔可以聽大多數既說話呀 大多數話唔介意呀垃圾

咁啱姐

哂電 屌你老母

張建宗: 為咗整個社會利益，唔好同市民對著幹

屌佢係咪痴撚線到要同自己講番自己想講既野？

佢同林鄭同埋中共講嘅

跨佢老母

最慘係油彈，整出黎未用去左垃圾崗

政府想poly既人走解決件事，又唔想直接比人覺得警察係敗走，
所以用開紅隧為借口?

又是謊言滿滿

問咗消防 confirm 有人踩人

曱甴點兜